[無圖]坐巴士女朋友坐我對面係咁....

係咁對住我笑
真係笑得好甜

支持樓主去馬

已經係我架啦

咁肥因住食窮你